{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46457&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신비의바다펜션"
    },
    "text": "巨済海金剛に位置するヨーロッパ型ウェルビーイング木造ペンションは、湖のように美しい海とユンドル島が一望できるユンドル海辺にあります。 各客室から眺めた海の風景を鑑賞しながらバーベキューを楽しめる個別テラスがあります。 九条羅海水浴場と臥峴砂の森海辺、ハンマーモンドル海辺は車でそれぞれ3分、5分の距離に位置しており、周辺で楽しめる海辺も近いです。 ペンションはチェックイン時間が5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場も可能で、必要な物品はスーパーピックアップができるようお手伝いしております。 客室タイプは夕焼けの海と空の海をはじめ、屋根裏部屋も含まれています。 周辺の観光地である外島や海金剛遊覧船も利用できる割引券が提供されています。 バーベキュー施設は炭とグリル、またはガスグリルをレンタルでき、人数によって価格が異なります。 利用時間は7:00から22:00までで、屋外バーベキュー場が完備されており、テラスでもバーベキューが楽しめます。 調味料は無料で提供され、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはユンドル海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは美しい海とユンドル島が一望できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海辺がありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場と臥峴砂の森海辺、ハンマーモンドル海辺が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリル、またはガスグリルをレンタルできます。利用時間は7時から22時までで、屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地である外島や海金剛遊覧船は利用できますか？",
            "answer": "はい、割引券が提供されているので、外島や海金剛遊覧船も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 352
    }
}